zei meneer Pumblechook, met zijn vroegere lach.
"Hebben nog een glas! "
"Met jou.
Hob en nob, "antwoordde de sergeant.
"De top van de mijne naar de voet van de jouwe, - de voet van jou naar de top van de mijne, - één keer rinkelen, rinkelen tweemaal, - de beste stemming op de muzikale bril!
